雲格無懼疫情在倫敦街頭漫步 頭頂標語：Take It Easier

仆街廢老 累己累人
口罩又唔帶
成個mr bean咁

廢老

雲格就是神

條褲

無錢買新褲

中肺炎死左可以埋葬油腸球場中圈

屌你

終於拉到條拉鏈

好彩佢比人炒左

Mr. Bean

佢已經死咗

爺爺要長命百歲